尖咀站ironman出沒注意

求婚

屌你女主角既圖呢？

女主角: 你有冇ironman咁有錢?

有錢唔洗坐地鐵啦

女角未到，但d人圍住佢影，講英文既喂？

唔緊要 你照moon實佢地

女呢

垃圾

返過幾年pl_ystati_n既動漫節pt，年年呢條友都帶一班女過黎，第二年開始年年認得我同我揸爬，年年講一次同我地公司老細好熟

你up 乜野

做乜9

中環站頭先都見到Ironman

又唔影？

eric kwok唔係早幾年已經喺紅館求婚成功啦咩

你地有閱讀障礙？咁都唔明就返小學啦
唯一唔明係揸爬點解？

我諗句做乜9係同個閱讀障礙既人講